有冇絲打比男朋友打過

真心想知

我而家剩係想打柒你條阿叔

反對暴力。

Gay

冇 佢舉起隻手未打落嚟 都比我打到仆街啦

脾氣差、容易嬲個d男人遲早都會打

冇計
冇咗佢 成頭家都散
自己冇可能養到3個
為咗仔女都要忍

肯生3個, 生第1個唔會見唔對路, 唔再生?

好想俾女朋友打

護哥ho ball

好M

今時今日一定係女人打男人多

btw
男人唔可以打女人
女人亦都唔可以打男人

雖然佢啲對白好熟口熟面
但老實講好撚多人都係感情用事累死自己
所以我十零歲就同自己 累死人好過累死自己

打 pat pat?

有冇絲打比男朋友碌尻打過

分咗手未

14巴

日日打

有